睇睇下, 美國貿易戰似係吹水多!!!

睇睇下, 美國貿易戰似係吹水多!!!

今年3月開戰初期果陣好多呢啲post架
仲笑9連登仔比侵侵撚
仲話侵都係收中國錢

班人呢
聽講9月頭又來一波關稅 想聽下你地點講

而家連登啲人傾緊MPF比大中華基金 騰訊害撚死
成班人要轉美股基金喎

係醒目有sense年頭就轉晒北美啦
圈養豬港柒撚知國際形勢咩
就算唔知，簡單用腦諗下大陸做咁多仆街野人地會唔理？

Day one 開始已經 all in 北美

兩年前侵侵當選已經好多e d on9仔

就快要打WW3

我話既

一講錢就最實際 個個走夾唔抖